朗拿度即將購入西甲球會華拉度列

世上只有一個球王朗拿度,賤種粉縮埋你老母個西度啦

【體育】西班牙《馬卡報》披露，今年41歲的巴西傳奇朗拿度（Ronaldo），將斥資3000萬歐元，購入在今季相隔4年後重返西甲的升班馬華拉度列。 據知，收購的談判正在進行中，大哨有望成為新主席，取代在位多年的卡路士蘇亞雷斯。墨西哥富豪Ernesto Tinajero年前亦曾希望收購華拉度列，但最終失敗。 前巴西國腳大哨曾效國際米蘭、巴塞隆拿、皇家馬德里等勁旅，3度榮膺世界足球先生，率領巴西贏過2次世界盃，一度成為世界盃史上入球王，2011年2月14日正式掛靴。 大哨退役後似乎愛上做老闆，曾擁有美國低組別球隊勞德代爾堡前鋒，直至2016年解散。

之前又話有病？

賤種朗就有病

仲咁有錢

前巴西國腳大哨曾效國際米蘭、巴塞隆拿、皇家馬德里等勁旅

無乞衣米蘭

黑暗史

其實佢而家靠咩維生

賣白花油

睇風水？？